有冇巴絲份工有離職限制？

唔比人做返同行，咁係唔係一走就要轉行,等返1-2年先可以做返本行，咁係唔係過冷河果時食得屎？

高層

推

有做過
離職後三個月內唔可以做返相同類型既公司

我覺得除非真係去到係敏感行業, 否則普通中小企公司根本唔需要咁寫明係合約上, 目的只係大鳩人.

我曾經問過勞工處, 佢地話呢啲條款根本無法律約束力.

呢件事問勞工處冇用
因為唔關勞工處事
呢個係你同前僱主既合約條款
如果任何一方違反 對方都可以提告

可以，但只係民事
除非有證據舊公司有實際損失